[集思廣益]黎緊去東京一日，有邊度好去

凌晨到，第二晚凌晨走
諗緊租車上秋名山走返轉或者去睇芝櫻
仲有咩行程推介下
想去秋葉源買飛機杯

落機係機場食個飯就好check in喇

多謝清提供意見

想知樓主去過日本未
東京想上榛名搞埋拎車出機場再返東京再出機場within 24hrs
你都係留係機場打飛機算啦

點解唔夠？
我羽田唔係成田，東京去秋明山先3個鐘， 來回6個鐘點解唔夠
我之前白川鄉一日落返去河口湖都係咁啦

不如你幫我計下點樣唔夠時間？

vr porn

?

出黎啦去過日本既你

可唔可以伸返個頭出黎

你係去東京轉機所以先咁咋下嘛？

如果你真係香港飛東京今日去聽日返，咁我真係笑出黎

充實city遊，早上6點築地早餐，之後，830淺草，10點半去上野，1130明治神宮，1300食個日本和牛燒肉，1400原宿行下，1530去橫濱，1800回東京站逛，2100去新宿歌舞伎町好乜都好，2300啟程去羽田，2400checkin 嘆launch，0200上機

問人都咁串咁你衝上秋名山兜一轉咪算

我真係今日飛東京聽日返
而家係原宿等緊食gram

好似大阪好食d